文宣呢？長輩圖呢？係咪想比四點鐘八婆收皮呀？？

文宣少左好多
一堆割蓆同假設性問題既post

政府而家就係要打輿論戰
當年雨革就係咁樣輸
我哋要同777爭支持者！！
文宣要做野啦！！！

仲有政府冷處理機場運動
就係唔想將件事再浮面，姐係有用
圍警署，搞狗屋，係俾機會轉移視線去警民衝突
唔係叫停，但而家嘅行動好單一化，好似俾情緒主導太多
大家切記唔好感情用事，對準政權
一定要黎多次「和你飛」！

天佑香港🇭🇰